整一首新嘅抗議歌點睇

大家點睇 宜家改篇一首歌嚟做抗議歌

抗議 yo-yo yo-yo